條件差嘅男人去到香港/大陸都唔會有人想要你 ，唔好咁天真

講真啦， 有部分連登仔成日話港女唔理你哋，搞到你哋要去大陸搵女溝女。

唔好咁自欺欺人啦自己條件差咪認咗佢囉，老實講啦正常嘅大陸女人都一定唔會睇得起你哋班廢柴㗎啦， 如果係香港都未試過畀港女鍾意過而又重來都覺得港女係睇唔係你哋嘅，其實你去到大陸有正當工作嘅女人 都唔會睇得起你哋架。

所謂話去大陸搵女其實你哋有咩途徑啫，咪又係去叫雞或者啲風月場所嗰度搵女囉， 乜鬼嘢去北上發展啫，唔好自己呃自己啦

自己條件差咪認咗佢囉做咩咁多理由幫自己搵藉口啫

你係有俾人鍾意嘅條件嘅， 你無論喺香港或者大陸都會有女仔鍾意你， 你會有好多選擇。 你係無條件嘅你去到邊都係廢柴 唔好咁天真啦

純粹議事論事， 因為見到近排啲風氣真係睇唔過眼

講真以前就返大陸 男簡女
依家你無返咁上下條件 啲有返咁上下既女彩你都有味

的而且確係 人哋 點解要同你呢個冇屋又冇條件又窮到燶嘅毒撚一齊捱 哪來的自信

連登仔不願面對

令我諗起近呢排好多post
部分連登仔以為嗰啲咩雞乜雞會搵佢哋埋單
但事實係佢哋連雞都不如，攞嚟墊屍底都冇人要
佢哋口中嘅雞係連睬都唔會睬佢哋
不過明白部分連燈仔嘅心態嘅
由於佢哋一世都唔會有女性朋友或者女朋友
所以咪拖曬全香港所有嘅女人都係雞
你你你有女朋友吖嘛，佢哋都係雞黎咋
咁樣佢哋心態會好過啲，用咁樣嘅方式睇唔起佢哋黎達到自己心態平衡

認同
自己得唔到就講曬全部 香港女人都有問題
欺騙自己大陸搵女人係唯一嘅希望
覺得唔係自己問題只係懷才不遇
一講起大陸搵女人就成班人圍爐取暖
做男人做到咁真係好難睇 多得你哋先 先可以有咁多雙非唔該曬

放心啦，唔會有雙非問題
以佢哋條件邊有中國女仔睇得上佢地

正常女人梗係唔會啦
可能佢哋返大陸叫雞叫到沉曬船呢
之後又將大陸嗰啲妓女歸納為正常大陸女人
雙手奉上身份證求佢地留低

其實有錢既中國人, 都係得千幾萬左右

仲有十幾億中國人好窮
呢班中國窮人 一樣對住香港身份證 流哂口水
所以毒撚 去到中國, 依然有優勢

D毒撚 仲要自欺欺人話 大陸妹波大, 身材好過港女
所以搵大陸妹係明智既選擇

既然係咁, 不如你叫雞算啦
帶埋個大陸妹來香港把撚咩

可以去叫雞冇人怪佢地
但為咗掩飾自己冇條件所以要將自己行為合理化就係好可恥

佢地會視叫雞等如溝女
以為隻雞同地做又會讚佢地幾句就等如受溝
叫好多雞等如食好多女

之後班雞落到黎就

岩呀，不過港女真係要求高過大陸女人
利申：港/大陸女都溝過 法國靚少少既港女已經好高要求

你睇連登都有唔少post喺度炫耀自己叫雞
我已經唔講班友嘅價值觀
但係最可悲嘅係佢哋竟然覺得自己叫雞係一件好威水嘅事 爭住同人分享自己同隻雞嘅點點滴滴

你阿媽係女人

琴日睇到個post真係覺得好撚肉酸 成班人圍爐 話人唔識欣賞佢地
屌你老母廢柴就收皮啦 良禽擇木而棲
比我都揀洋腸啦屌你
利申巴

果部份連登仔應該佔現實5%

標題一針見血

晒氣啦
無錢無樣又無品
唔好講正常質素啦 豬西都唔吼你班連登仔啦

大陸依家越來越發達，人民逐漸富起來，大陸妹要求都開始高
要求低但都有要求，唯有增值自己

係呀係呀媽都係女人嘅道理
但係部分連登仔唔知道呢最慘係
以為自己條件差都好一去到大陸就係溝女王，個個見到佢哋都出水呢

某程度上都啱 ，香港嘅女人偏向比較多愁善感，愛情狂或者花痴， 大陸就相對地比較務實啲。

yes
完全正確
除非返鄉下呃啲貧窮鄉村嘅人，
不過如果做到咁真係幾折墮

完全認同
真係睇到眼火爆成班友廢柴就廢柴啦喺度搵咁多藉口 以為大陸就係自己嘅天堂 真係戇鳩到暈

係咪佔咁少部分就唔知
老實講我喺論壇都見到唔少類似當香港女仔全部都係雞既言論

係，成班友又冇條件又毒個格又衰
都唔知啲自信喺邊度黎
定係佢哋平時叫雞叫得多，
比啲雞講兩句靚仔就以為自己好好條件

唔好再講la 好冇

呢個廚房男巴打真係典型例子
其實如果咁就不如認命啦
就算有一個女人跟為自己無條件付出都係害咗佢， 佢生仔一樣害到下一代

好心果班連登毒撚自己圍埋一齊玩hehe過世咪算

有錢界天鵝肉
無錢界豬腩肉
去農村搵村姑
盡顯港男霸氣

連登高登好極端，一係好毒好憤世，呢種少數
大多數都係偽毒， 扮毒恥笑真毒

香港人平均一個月可以搵兩萬蚊
大陸人平均一個月既人工先得 四五千蚊
咁大陸人要求無咁高, 好正常

同佢地既性格無關係, 都係生活條件問題

正如你去非洲貧窮國家, 你比一日三餐D 女人, D女人已經願意嫁你
唔通又代表非洲窮國女人性格好咩.........

助養村姑
建設淫賤中國都唔畀

佢可能覺得真係會有奇蹟出現
以為嗰個有條件嘅大陸女又真係會好愛佢

唔好意思巴打我都唔想
但真係睇唔過眼
其實毒真係冇乜問題

大陸女人可能直率啲又識嗲 ，有時係幾舒服
但唔代表要求低

唔識反省 > 廢
乜都賴落女人度 > 廢
香港搵唔到老婆返大陸搵 > 廢中之廢

又唔使hehe咁慘嘅
講真唔娶老婆其實仲有好多享受，
你鍾意叫雞又好，鍾意玩援交又好，
鍾意買1比1嗰啲做愛公仔返屋企都好，
至少我完全唔覺得有問題。

大陸十三億隻
窮都係佔多數
應有盡有

無人叫你攻有錢果d

先滅絕，後淨化

如果港男娶多d高質鬼妹日本妹落黎
港女一定有危機感,邊敢吊高黎賣先
而家娶埋哂d擺明攞著數既蝗返黎
就咪怪港女睇唔起你地啦

連登仔成日話要幫人埋單 搵你哋先埋單算啦

你on9完未
語言已經係大問題

叫雞明買明賣都唔錯
識玩一定玩女人，唔駛負責任
娶港女咪又係埋單，屌n手閪
港女不少都做過ptgf, ptgf 又高級過大陸雞咩？

某些港女後生貪玩都唔知比幾多男人玩殘都唔一定有人埋單，
你揀人人揀你
港女無波無蘿又要輸打贏要雙重標準其實幾襯港男

唔識日文英文
連中文dse肥左點溝

我覺得條件差真係唔係問題,
一係面對一係接受，
男仔其實好簡單嘅啫就算個樣唔靚仔都好啦練到大大隻好似張繼聰咁樣， 我就唔信都係會冇女啦
一係就認命得閒叫下雞買啲淫賤公仔返屋企j， 冇人管 都未嘗唔係一件樂事

港男所謂既娶高質大陸妹根本就係叫雞搭沉船
講到自己大把選擇咁

巴打，好句好句
平時講反支那不知講到幾有霸氣，
不過一講到女個個都跪低
仲要返鄉下溝中國村姑咁折墮

都係嗰句， 毒其實真係唔係問題，
唔承應唔反省重妄想以為大陸女人會同你埋單， 平時又支那前支那後， 真係肉酸到唔知點講

一係認問題，一係面對問題， 都未嘗係一個好嘅解決方法

你返東莞整個淫賤全餐，冇人會阻你
問題係你娶雞返香港就係最大嘅問題

佢地會話:「我同中國女人結婚之後, 我可以教我既老婆學廣東話,做一個香港人, 變成本土派」

但實際既情況係, D中國女人來到香港之後, 只會堅持自己中國文化, 唔會溶入香港

D毒撚 會自欺欺人話:「我搵到果個大陸女人唔同, 佢唔會貪錢, 性格又好」

認同呀講得好
但最大問題係而家根本正常嘅大陸女人都唔會睇得起呢班咁既廢柴

所以，點解一定要結婚，到底係咩觀念?

你月入1萬5，住公屋，咁咪得閒去叫下雞，約下男性/女性朋友出去玩，或者參加d義工活動，或者玩d自己鐘意既興趣，唔充實咩?

點解一定要有女仔鐘意自己? 交往的過程可能係好甜蜜，但又係唔係人生必經之路? 唔試會死?

如果你話鳩痕，我敢寫包單，你而家用2-3000人仔返大陸，搵到既小姐絕對同射鵰英雄傳個2條女差唔多level ， 贏9成港女

你話唔想有性無愛，咁你條件差係事實，無女鐘意你係事實。 呢件事，就好似你銀包得返5蚊，雞尾包要6蚊，你唔夠錢買一樣，係事實，點都改變唔到。

無女唔可恥，結唔到婚唔悲哀，孤獨一人唔係酷刑，只係睇你點去經營你既人生。

巴打唔使心灰意冷喎
而家資訊科技發達，想J又可以隨時都J得
想做愛又可以去叫雞。

如果想畀人愛就要自己畀心機整返啲條件出嚟， 或者練咗六舊腹肌出嚟大把港女都爭住去奶呢

你要知道 男人係用下體思考的動物
同動物講情理等如同中國人講自由民主

唔靚仔真係好慘， 無女中意
就算有錢都只是中意我啲錢

練大隻？一忽忽肉 咁核突
冇米8都咪走去練啦 想俾連登恥笑咩
D大隻仔咪又喺靠食粉 不了

就算冇錢正常打份工都唔會吼依班一無是處嘅港男 仲有就係自己本身都其心不正睇唔起人但又要需要人哋，要娶人哋返嚟香港其實呢種係咩心態

如果係咁其實之前電視嗰個唔知乜鬼嘢大陸婆係講得冇錯佢話冇佢哋大陸女人你哋講男根本娶唔到老婆

做港男做到咁冇骨氣，大陸婆或者港女睇唔起你哋都唔係冇原因

其實條件差唔係問題，最大問題係佢哋呢種心態， 又唔肯認命， 又唔肯努力

大隻仔都好過紙板人和肥仔啦
唔駛叫你操到健美先生咁，你都唔一定得
多少少肌肉線條姐，手臂粗啲肩膊頭闊啲都好

咁講咁不如呢班人索性喺二三線城市嗰度落地歸根同化做共產黨管治下既中國人咪算囉唔好娶嚟香港

冇錯，嗰啲自信都唔知喺邊度嚟

食粉可以變大隻

膊頭闊啲有胸肌係咪對女仔黎講好吸引
Man啲有安全感

其實二線城市真係唔錯，我在珠海讀書時好享受生活

其實絲打講嘅嘢都唔係冇道理，
其實佢意思就係話要娶嘅就娶啲再高等啲嘅女， 不過以為絲打實在對嗰班 港男 有太大期望啦

佢哋就係正正因為無條件所以先以為大陸女人會同佢埋單 港女都溝唔到更何況溝鬼妹溝日本妹

啱呀，大陸妹搵人都唔會就手到搵班上網叫囂自己比港女所害既人生loser啦

返pt有個大陸妹同事，成日返工聽佢分享佢點樣洗佢隻兵
個大陸妹係幾靚女，白白淨淨，個樣睇落好純，黎左香港都係半年左右，講一口鄉音廣東話，佢有隻兵，條仔香港人黎，大陸妹成日要條仔請食飯，請睇戲，買名牌化妝品送比佢
條仔仲以為自己有機，但其實個大陸妹成日私下同我地講話對條仔冇feel，冇打算同人一齊，但又不斷洗人錢，條仔好撚慘
咪以為得港女先著重物質貪錢，其實大陸妹十個有八個仲貪錢

係，部分港女係做援交做ptgf嗰啲真係離譜又仆街， 但唔代表全部港女都係咁
你咁樣即係話全部港女都係雞咩

合理化自己 叫大陸雞叫到沉船
不過叫雞係冇問題，唔好娶返香港累人累物

你咁講其實佢哋本身真係天生一對
當然啦 係講 嗰啲俾人玩到殘曬嘅港女同埋嗰啲 妄想 大陸女人會同自己埋單嘅 港男

講真啦，如果係有心溝嘅就自然會學㗎啦，
想不勞而穫， 又快靚正不如去叫雞就算啦

只是針對某些港女做ptgf 援交又唔認姐，做雞都要拿貞節牌坊，對將來老公都唔坦白
港男衰格，有啲港女都係衰，人心難測

根本就係冇錯嗰班人 大部分 根本所謂北上發展其實就係上大陸叫雞之後再溝隻雞返香港

尤其是而家呢個情況
中國發展吹到波咁大佢哋嗰班人覺得自己根本係屈就喺香港
都係嗰句嗰班人唔好咁多妄想 啦

真係北上發展都係要熟大陸環境之後有一大筆錢上去做生意，廣東省開廠都難做啦，又要識人又要識擦鞋

點解嗰班人唔自己諗下， 如果佢哋所謂嗰啲大陸女人唔貪佢錢咁樣貪佢乜嘢 係咪貪佢靚仔

如果調返轉諗下， 點解要鍾意一個樣衰肥婆又冇錢 一樣道理

巴打 講得好
冇女根本唔係啲乜嘢問題，
根本係而家個社會氣氛 渲染 有女就代表自身嘅價值同埋嘅所有嘢
都係嗰句啦一係承認一係面對

去叫雞又好去乜嘢都好冇人會理你，
自己乜嘢條件都冇點解人哋要去愛你
無論喺香港又好喺大陸又好根本都係一樣 如果冇值得畀人愛嘅本錢點解要求人哋去愛你
正如你討厭暗瘡大肥婆一樣

所以最好早日認清自己 唔好再發咁多白日夢 世界係咁現實

身邊好多朋友都幾好女
但只係生得比較差，一啲都唔港女
最後咪又係無男人要
自己樣衰又要去追女神，人地當你兵
就屌晒全香港啲女都係雞
又唔諗下幾多好女仔只係你地嫌人樣衰

但問題係而家香港 你所謂 "冇屋又冇條件又窮到燶"既男人可能佔超過50% 香港大把後生仔都冇樓架啦

但係接近100%既女就要揀啲有錢有樓既男人

到最後咪出面巨大社會問題 結婚率愈來愈低

港女要求男女平等 又保留舊有擇偶條件 對成個社嚟講根本唔係sustainable

其他香港人真係唔好睇到香港咁高

當然係中國住 有咩問題大家都知唔洗多講 共產黨 政治問題食物安全等等

但係香港住生活一定好過係上面住? 未必
而家我問啲大陸學生想唔想留係香港 可能十個先有一個話想
香港買樓難 睇醫生要等十年 機會少 下代競爭激等等既原因都令佢地覺得香港生活根本差過中國

利申:愛香港 純以事論事

其實香港人真係唔好睇到香港咁高

當然係中國住 有咩問題大家都知唔洗多講 共產黨 政治問題食物安全等等

但係香港住生活一定好過係上面住? 未必
而家我問啲大陸學生想唔想留係香港 可能十個先有一個話想
香港買樓難 睇醫生要等十年 機會少 下代競爭激等等既原因都令佢地覺得香港生活根本差過中國

利申:愛香港 純以事論事

香港/日本/歐美 既女人都會做雞
但十個只有三個做過雞

大陸既女人, 幾乎十個有九個都係做過雞

完全認同
嗰個post仲要有好多呢類人圍爐取暖
話港女貪錢 其實佢地自己都睇樣睇身材
真係好雙重標準

其實係30年前, D大陸女人真係唔貪錢

因為當時大陸無 物質生活
你求其 送D小禮物比大陸女人, 例如 街邊賣幾蚊既手鏈
D大陸女人都覺得好新鮮, 好開心

但現在大陸資訊流通, 又多左物質生活
D大陸女人 既要求都大左, 開始追求 名牌野, 無以前咁單純

同埋30年前, 大陸女人無得上網, 所以唔識「收兵」
佢地以為女人天生係要服侍男人

但現在大陸女人識得上網, 開始學識「收兵」文化, 所以佢地都學港女收兵
令男人不停送野/請食飯

良禽擇木而棲，大陸女人都係人
正如連登仔都唔會揀暗瘡大肥婆又冇錢又冇品做 老婆 啦

D毒撚 成日話港女都係貪錢, 臭西, 只係識得搵有錢仔結婚

其實D毒撚應該行出街睇下, 大把普通港男 同 普通港女 拍拖, 開開心心

根本就係 D毒撚 一心想溝女神......溝唔到就話全香港 女人都係貪錢臭雞

大陸女人嫁香港男人之後大多數都唔做嘢，所以如果你太廢養唔起個大陸婆，佢拎完身份證都唔會留得耐

咁又唔係既

始終香港人有身份證
D農村妹 都好想嫁來香港

所以農村妹都會嫁比香港毒撚
來香港拎左身份證之後, 再搵借口離婚

agger

利申：廢物

平日係度屌香港所有女性係雞係公廁既連燈仔潛哂水

其實講真啦嗰班人， 如果真係娶咗啲大陸雞返香港， 就算真係畀你哋講到咁好，到最後都會畀香港嘅大氣氛渲染到 ， 尤其是有女至上嘅社會氣氛 ，到最後咪又係畀人背叛其實都係一樣

大陸女人成日話:「男主外, 女主內」
但實際上, 大陸女人只係懶, 唔想打工, 所以用呢句說話做借口

日本女人就真正做到 男主外, 女主內
男人去外面番工
女人係屋企做家務, 教仔女

而大陸女人........
男人去外國番工
大陸女人就同鄰居打牌, 唔做家務, 唔理D仔女

重點係有返咁上下條件我都搵個有波有蘿有腳既啦,港女有幾多個有

如果呢班人係吹捧 日本妹........再踩港女係雞
就會得到廣泛認同

但呢班人竟然吹捧大陸妹, 再踩港女係雞
咁自然被人圍剿

因為大陸人就係原罪

你可以去搵台灣妹, 日本妹, 鬼妹
唔一定要搵大陸妹

你既世界只有大陸和香港 兩個地方??

有部份港女的而且確好衰格， 有部分港男都係完全冇骨氣冇志氣， 但我相信香港都會有好嘅女仔亦都會有好嘅男仔。 就算你話對香港完全失望都好， 你正正常常搵番個條件正正常常台灣或者外國人都可以， 如果抱住返大陸就即刻溝死女呢種咁嘅心態真係死得

你自己食唔到=冇

一係面對，一係承認
唔好以為大陸妹係自己嘅避難所
清醒啲啦唔好咁多幻想

根本呢班人就係自己有冇條件又唔想努力又唔想付出就想溝到靚女
唔係靚女嗰班人又睇唔上，但又唔照下自己塊鏡先

如同頭先一位巴打所講，就等同一個人手上得5蚊 ， 但佢又想用5蚊買ps4一樣

最後俾人呃埋果五蚊果時，唔好喊

100 percent會唔會有少少武斷咗少少
想同事實又係兩回事，
如果咁樣嘅思路其實差唔多全世界嘅男人都想娶一個大波靚女做老婆。
但事實係咪又係咁?
都聽過唔少例仔有女仔肯同個男仔一齊儲錢買樓,都有聽過有個女仔送層樓畀個男仔，個男仔一啲都唔靚仔仲好普通甚至樣衰。

笑死 選擇性失明
係你識唔到姐 唔係冇
我識既男性朋友入面 個樣正常性格正常既都拍緊拖/拍過拖
唯獨係有個極度憤世嫉俗既毒撚 女仔手都未掂過
成日屌啲女仔係雞點點點 又講到自己對女好高要求
莫講話拍拖 佢啲異性朋友一隻手都數得哂
好心呢啲人就搵篤尿 照下自己個樣先 再好好反省下自己性格邊度出問題
同埋係時候改變下啲扭曲價值觀

一係就幻想啲港女俾人玩殘要佢埋單，事實係埋單都未必要揀你

如果有人帶佢去叫下 大陸雞

佢以後仲會成日話:「大陸女人 真係好過港女好多, 大陸女人又靚女, 又大波, 又唔貪錢, 我準備好去大陸搵老婆, 你地臭西港女準備孤獨一世啦」

自欺欺人

同exex散左
知後佢返大陸骨場識左隻雞
仲不停同人講隻雞好好,唔港女唔貪錢
仲話隻雞唔會呃佢既,因為我exex窮其他兵都仲有錢過exex
一直都諗唔明,點解會當隻雞係女神

識個三百磅肥毒撚，仲係幻想自己可以溝個十七歲大波靚女，又唔撚照下鏡

算啦，佢地咪繼續發洩情緒落香港女仔到
永遠唔去反思係咪自己既問題

雖然我都好愛香港，
但係唔可以唔承認其實而家已經有一啲大陸 有啲住起上嚟的而且確係幾好住地方又大。
溝大陸妹 嗰班人唔好沾沾自喜以為自己係香港人就好巴閉，可能而家啲大陸妹調返轉頭笑你香港人住都冇地方住，就算 有得住地方 都豆潤咁細

的而且確係所以就係話啲人唔好一竹篙打一船人

我覺得如果 尤其 喺大陸有番咁上下身材同埋樣嗰啲老實講真係唔知㗎 不過嗰啲老實講啦，都唔會揀連登仔嗰班咁嘅失敗者啦

自己樣衰/肥/冇錢/毒/ 性格又衰
但又想要個大波靚女嘅性感尤物
不如叫雞啦都係嗰句

同埋唔該唔好生仔，望下啲大陸女人點教仔
一係曳到仆街都唔理，一係當街當巷打仔

老實講啦喺我哋嘅上一代的而且確係有好多呢啲咁嘅例子, 嗰班人可以妒忌上一代點解可以咁幸福食咁多好嘢, 但佢哋喺笑上一代係廢老嘅同時其實自己都係好渴望可以做到佢哋咁

隔離嗰個post成900個讚好真係唔係浪得虛名㗎 證明有依種可悲心態 嘅人真係好多 可悲嘅唔係佢哋本身而係佢哋有咁嘅心態

如果標題加埋「台灣」就更加perfect

不能同意更多

吃不到的葡萄是酸的
自己又冇錢或者又樣衰，格又唔好，
但又唔肯付出去改變自己 又唔肯認命，
死都要溝到靚女或者大波妹，
咁咪唯有返大陸搵村姑又或者叫雞沉船囉

好同意樓主所講既野
雌性選擇較好條件既雄性繁殖係人之常情，全世界都係咁， 中日韓台歐美都係咁
唉， 連猩猩群都係最好打既大佬先贏得芳心
毒男唯有努力增值自己學多啲野學講野
叫雞只係肉體上的爽快，過後又空虛
想有愛唯有邊努力做好自己邊等候

樣衰唯有整容

佢哋所謂嗰啲傳統嘅思想
提醒下個班自以為是嘅毒撚，
娶嗰啲大波雞可以話畀佢哋聽係一定會背叛佢 自己本身冇條件根本就唔應該奢望呢啲嘢 除非你努力去改變現狀

冇100 都有70-80啦 個數字唔係重要

就算農村妹本身純品樸實去到香港見到咁多嘢就會知道自己原來仲有好多選擇到時一定會背叛嗰班冇條件又廢嘅港男

我恥笑嘅唔係佢哋嘅本身而係佢哋可悲可恥嘅心態

將自己代入條女，唸下啲女想要咩，再打扮下，個人開朗啲要搵到女朋友真係咁難咩？
當然結唔結到婚就後話啦

毒撚多數咪皮膚差，個頭亂，啲衫oversize，四肢幼，性格內向 睇返張連登男神.jpg，都冇幾多個真係啲五官走曬樣無的救，我又覺得唔係真係冇得救 你再毒總有一兩個frd好岩傾，捉住個總感覺就可以同唔同嘅人溝通到

你可以好樣衰，但係唔可以冇骨氣。你可以條件差，但係唔可以不思進取。

其實男人自己條件唔好，係咪應該要有自知之明呢?應該去搵返岩自己嘅女仔，好似阿源咁搵到個適合佢嘅女仔咪幾好，唔好一味盲目追求大波靚女索女。

知恥近乎勇，欣賞你
其實要開心都有好多選擇可以去叫下雞又得， 得閒睇下av 又得，或者買一個一比一嘅大公仔返屋企玩都冇問題㗎，最緊要自己開心，又唔會害到人

如果想改變我覺得只要肯努力去改變自己冇乜嘢係會做唔到 到時 可能 真係有女仔會欣賞你

佢哋去曬隔離嗰個post"終於明白點解咁多人會揀大陸妹"

連登嘅痴線西終於團結集火厭女連登losers
可喜可賀
連登可以不成為ptt

我ex都出去偷食左個蝗婦
最後人地呃完佢錢飛左佢
我再飛埋佢

日本女人直情真係專業嘅家庭主婦，
大陸女人我就唔知，但係我覺得如果真係嗰種高質嘅大陸女人係唔會選擇低質嘅港男

其實當初貪你有錢過佢而嫁俾佢哋嘅大陸妹先至更加易背叛

最搞笑係平時口口聲聲話大陸人係支那睇唔起人哋，但而家又好似餓狗搶屎咁樣對住大陸女仔出曬水真係好核突

其實而家新聞都有好多呢啲咁嘅例子點解嗰班咁嘅低質嘅港男都仲未肯清醒

毒 撚性格係好嘅就唔會一個朋友都無做毒撚啦

講真呀，咁樣嘅條件咁樣嘅性格真係點解要人哋去鍾意你先，調返轉自己鍾意人都要睇人哋係乜嘢條件啦， 佢哋真係完全唔符合邏輯

sad but true

補充返，個肥毒撚三十幾歲，未拍過拖
之前有個盲妹（真係盲，但幾靚）鍾意佢，佢又嫌人

係相信呢啲人， 真係會係咁
佢唔知道叫雞喺隻雞嘅眼中呢個只係一盤生意 但係佢哋嘅眼中佢就以為人哋鍾意咗佢
其實講真啦 自己平時喺香港受唔受歡迎，
有冇比香港女仔鍾意過 ，其實自己係會知㗎喎，唔會係去咗其他地方而又會突然間變得好受歡迎 甚至人哋會無條件鍾意你

因為佢想逃避現實
不過真係年中真係聽唔少好多廢嘅港男鍾意 大陸做雞嘅女

呢啲人其實真係有唔少
唔係好明點解佢哋會有咁嘅 自信

永遠咁樣逃避現實，香港唔掂就以為去大陸做乜嘢都搞掂曬 如果 事實話畀佢聽大陸根本係唔會鍾意呢班咁嘅廢柴， 可能佢哋就會去越南或者什至貧民區嗰度再搵過不斷向下發展

我真係忍唔住我喺連登見得太多呢啲咁嘅荒謬嘅言論

大陸人永遠當自己個仔係 皇帝， 基本上橫衝直撞完全 唔會顧 人感受

巴打講得啱我應該加埋台灣
同我應該註明係全世界都唔會鍾意廢人

n0農村妹ok 嘅
城市妹就真係唔洗諗， 大陸城市妹勢利過港女100 倍
見你渣架車唔係bmw/audi/porsche 已經無興趣上你你車（大陸牛屎城市妹係識呢3個牌子， 最多識埋benz)

見到有公屋廢老 連 菲律賓/印尼 都溝

樓主好波

英雄所見樂瞳
嗰班人根本完全冇用下自己個腦諗下自己憑乜嘢俾人鍾意又憑乜嘢去愛人
更莫論話去選擇人 我想講人亦會選擇你

我覺得如果個樣真係衰到無藥可救只可以去整容但其實好多人個樣係咪真係咁差
根本上好多時候係自己懶惰搞到身材走曬樣又或者成面暗瘡

又有個fd 識個大陸妹，諗住送隻錶俾佢做生日禮物
問個大陸妹鍾意咩牌子，人地答佢江詩丹頓

想睇吓上面話人廢既巴打有幾成功
上晒岸咁款

求隔離圍爐post link

仲當人地大陸妹係8,90年代純情撲素d女仔
搵個正常讀過下書，正當職業既城市女仔都唔揀班連登仔啦，真係當自己寶咩 把自己看得那麼高

睇得連登仔上眼既都有兩種既：
一種未鄉下妹，可能真係會靚靚身材好既，不過無讀書無知識無文化，娶左隻肉便豬落黎未就係而家香港d蝗婦
另一種未係叫雞沉船以為隻雞鍾意自己囉

正常男仔溝到女有拖拍仲邊會咁多野講，係有班loser溝唔到女自卑心作崇要鬧返所有港女都係雞係公廁，比個籍口安慰自己大陸有伯樂個心先好過d

巴打係咪連登仔

又傷連登仔嘅心

港女就算貪錢貪出面 開曬條件要有樓有車
但大陸妹真係唔聲唔聲貪曬你成副身家 好似之前嗰個咩黃寶強咁

絕對認同
你可以條件差但係唔可以不思進取冇骨氣，
講真男人嘅魅力一來唔係由女人去證明係由自己去證明， 唔係叫你有自信係叫你去自強， 比啲骨氣唔好衰畀人睇唔好畀人睇死

認同喇
阿源咁樣其實真係冇乜問題，
呢啲真係門當戶對，
嗰班咁嘅毒男自己條件又差又想要大波靚女點解可以咁唔知醜

利申我係巴打
只係睇唔過眼連登 有部分 嗰班咁嘅廢柴抱住啲咁嘅心態 講真啦自己唔覺得醜㗎咩

試下周圍同人講啦呢啲咁嘅諗法， 自己究竟係憑乜嘢去要人鍾意你 又憑乜嘢覺得 正正常常既大陸妹會揀你

抵死應該有嘅結局

佢哋根本就冇問過自己點解人哋會同佢一齊自己有乜嘢地方人哋會鍾意佢

毒撚係冇問題㗎樣衰係冇問題冇錢都冇人會怪你 而家冇人去恥笑班毒撚

恥笑嘅係荒謬嘅心態我重申一次
自己完全冇條件憑乜嘢要人去鍾意你
你會唔會去鍾意一個暗瘡肥婆性格冇錢格又差

蔣生你好
佢哋可以妒忌上一輩嘅人
但事實就係擺在眼前

其實天無絕人之路仲有好多路可以揀可以自強亦都可以好好享受單身嘅生活睇你點樣揀嘅啫

有個盲嘅靚女鍾意佢執到啦
不過我都聽過唔少呢啲咁嘅樣衰佬都真係淨係會鍾意靚女

城市有正常工作嘅 大陸 女仔， 其實係會好實際，就算鍾意你個人都好， 到最後 諗到將來要住間細屋 其實佢仲驚過你

遲啲連菲律賓印尼都唔吼佢

多謝真係火滾
呢班人真係唔屌唔得

而家啲大陸妹物質生活好豐富㗎喇
超乎你哋嘅想像

又未必係要上岸先可以恥笑呢班人
其實真係有好多人混淆，
我唔知其他人點諗啦，但係我講嘅唔係佢哋係毒撚， 你係佢哋依啲咁冇骨氣咁仆街嘅廢柴心態

毒撚又點 廢又點 如果毒撚毒得有霸氣有骨氣相信冇人會講半句。

出去留意下 有時出去見到差唔多同佢哋嗰個post一齊同時喺頂

冇辦法一定要講到自己好似懷才不遇咁係個社會迫到咁

又唔反思又唔努力 要人無條件去鍾意你點計都唔啱數啦
有啲邏輯去諗如果喺香港從來未有人鍾意自己咁其他地方又點會有人會鍾意你

中國好大，你去D窮省份，二三線城市根本不愁冇老婆。唔係全中國都係北上廣深咁。

真係下定決心去大陸娶老婆，你係香港的條件差極都冇問題。

我諗巴打嘅意思係指 嗰班將自己返大陸溝女合理化又覺得大陸妹一定會鐘意自己嗰班友

我唔想㗎
不過近排實在見得太過多呢種咁嘅風氣一定要講下

好多我見娶個大陸女仔 就算唔係貪張身分證 但日日同自己父母兄弟姊妹開拖 家嘈屋閉
你係要揀既 你諗你喇 分分鐘家變

咪就係
大陸女人係咪一定乜嘢都好? 仲會無條件去愛你
根本就係鴕鳥心態

當個啲大陸妹由乜都唔識 跟你黎香港 知你乜都冇 佢會覺得你呃左佢 都係遲早分手架咋

咁其實港女係先小人 後君子 唔浪費大家時間姐
大陸妹就係你有乜都陰乾你啦～

唔好咁啦巴打
一係專心一意增值自己
一係正正經經叫返隻雞開心下咪算囉
無謂要搞啲咁嘅嘢山長水遠又去呃呃氹氹 何必呢

就算真係 大陸好女仔都好， 始終兩地嘅文化唔同傳統唔同價值觀唔同要磨合其實好難
我已經唔講嗰班人娶嗰種大陸女人係雞定唔係雞嘅問題

係搞咁多嘢為乜嘢呢
真係為咗要娶老婆定係為咗要出精開心下
咁樣係咪仲係叫做愛情?
如果咁樣娶老婆仲有冇意思

就算唔係衰佢真係跟你都好
耐咗之後會有好多埋怨又會有好多比較
睇得太多新聞同見過太多例子啦

因為有啲男人好想成家立室 但真係冇港女要
我見it公司好多 一個娶大陸妹 一個介紹一個咁

我朋友40幾歲，搵萬幾蚊，返上去都搵到20尾的老婆啦。而家申請埋落嚟仔都生左兩個。有公屋住，佢老婆又肯去做嘢，唔嫌棄佢，都算唔錯。但佢係香港真係冇可能娶到老婆。

我覺得唔好俾樓豬打擊到。總之香港娶唔到，真係想，點都要返大陸搵。

就算你只係賺萬幾蚊都好，只要冇不良嗜好，係一定可以娶到老婆，組織家庭。

你連大陸都唔去試下，正係諗住香港，除非你的收入有機會大量提升，否則你都係自己玩自己。

反而港女嫁左比你 就少啲 知道冇得怨
唯有兩個努力等公屋好 死儲首期又好 暫住自己屋企都好

個大陸婆落黎騎牛搵馬炸on9
呢d case見唔少

你朋友生兩個 好有目標上公屋

男女都有哩啲離地人
但男嘅衰左之後會屌所有女人雞又淨係識睇樣睇錢唔睇內在(其實佢地連內在美都冇..)
9唔9見到啲所有女人都係雞言論都好無奈,心諗關我咩事無啦啦屌埋我

你呢D邏輯就好傻，去大陸起碼有個機會搏，唔洗諗到大陸女人就一定唔好。一樣好多中港婚姻係成功。

但係你唔試，繼續係香港本地搵，只係坐困愁城，連試都冇得試。

may be有機會分手 Vs 連手都冇機會分，係根本唔需要在討論。

人地都無嫌佢肥到成座山，高血壓周身病又剩果D

唔洗呃，你可以一開始坦白。話自己賺萬幾蚊，住公屋之類。呢D條件其實都好過大陸唔少地方，係一定有女人肯跟你。

唔好害人啦港豬
自己冇錢又冇能力娶老婆， 將來生仔又要錢， 供書教學 又要錢， 兩公婆出去搵食啲仔女邊個教? 係咪你幫佢教? 我唔係睇死佢哋而係事實係生活真係會好艱難大家捱得好辛苦, 如果兩個小朋友喺而家呢個環境係會面對好多問題會畀人歧視, 唔好咁自私啦好唔好?

點解無論點都好都一定要搵到個20幾歲嘅老婆青春少艾畀你哋班中坑屌先開心呢?

仲有你而家咁睇你可能會覺得好， 人哋屋企有幾多矛盾你又知唔知兩公婆捱得幾辛苦你又知唔知? 個男人四十幾歲性能力會唔會 滿足到 佢老婆都成問題, 佢老婆分分鐘20幾歲自己私底下出去玩,搵男人有契哥你都唔知啦

唔好咁天真樣樣嘢睇得太過完美, 如果真係青春少艾好人好姐洗鬼鍾意你40幾歲嘅 麻甩佬咩

最大問題係， 就算個女人真係一個好好嘅女人，好樂意去為你挨，而且冇半句怨言好鍾意你依個40幾歲嘅大肚腩中坑而你啲仔女亦都好樂意有你依個咁嘅老豆， 又冇錢又買唔到佢想要嘅嘢

我想請問下你呢啲咁嘅人你會唔會覺得慚愧你會唔會覺得對唔住佢哋?你自己會唔會覺得無地自容?會唔會覺得自己冇資格係一個男人? 你唔覺得自己係害咗佢哋嘅咩

佢上左啦，低級公務員排快隊，都就退休。其實都十幾年，最大嗰仔都中二定三。佢老婆仲係廣東省內，落嚟廚房又做，走水貨又做，而家好似係地盤唔知做咩，賺成兩萬一個月，咪一樣家庭美滿。

走水貨

咩叫條件好？
咩叫條件差？

要靠dup骨叫雞去溝女咪條件差

學你咁講，香港一半人都可以即刻自殺啦，入息中位數都萬幾蚊嫁渣，呢個係政府制定的規則使然，配額基本上係固化，唔係話你增值自己點點，就可以賺好多錢。生育係人的天性，冇話咩害唔害，本身就冇理性。

其實宜家大陸妹都唔撚吼你班香港男

走水貨又做
你講嗰 既個案 真係極品
名副其實係禍港嘅蝗蟲
自私自利嘅典範
總言之乜春都唔理， 有西就要屌咗先
起碼有機會屌免費西 你畀我嘅邏輯就係咁

冇骨氣冇原則唔顧後果

平凡的人，組織平凡的家庭，努力生活落去姐，又唔係搶唔係打劫，政府都樂意見到，香港本身都係咁而興旺。

呢D先係努力增值自己，學你咁就死得。好似要發到誠哥咁先可以

正正就係呢種人 唔理後果先做成咁多社會問題 香港先一步一步地拖低水平 自己做男人四十幾歲搵一個萬幾蚊仲有面話呢個係收入平均數， 都唔係問題如果係單身嘅我覺得冇問題。

最大問題係呢個年紀呢個收入都仲有面去生兒育女兒又唔覺得連累咗對方連累咗自己嘅將來下一代連累咗社會要照顧呢班人 ， 社會 就係幫呢班只為中出不求後果嘅中年男人埋單 搞到我諗起 一句說話 ， 人不要面天下無敵

認同，我就係個種生得矮又樣衰既港男，瘦到成個女人咁，個人又生得明顯比其他人蠢好多好多時明明d簡單野其他人一點就明我就要幾次先明，加上自己性格又毒又自卑，而家重有埋輕度抑鬱症，諗野好負面，明明好小既事，會放大十倍，唯一叫做比較好彩既係屋企人係金融海嘯個時買定層樓比我供，起馬叫做有間孤佬屋。 ，自己知自己事就算真係有女仔唔介意我樣衰，都唔想害到個女仔。 所以好早就放棄左追女，各位巴打條件差唔係問題，最緊要認命唔好成個厭世撚咁開口埋口屌d女係雞，好簡單你班撚屌樣又衰又冇錢連格都衰埋，憑咩要班女鐘意你先？ 成日話其實要求唔高要個正常樣做女朋友就得，其實只不過自知冇條件要個大波靚女做女朋友，但事實係好多港男連要求正常樣都冇資格，因為你班人唔單止外在條件冇連內在都冇。

呢啲唔係叫努力增值自己係叫做努力中出女人 一定要搵到女人比你中出為止 四十幾歲搵得嗰萬幾蚊就叫做努力增值自己

冇人話要去到李嘉誠 咁樣先可以結婚 如果大家後生一齊可以捱， 條件，年齡又係相對嘅 ， 成家立室係完全冇問題， 努力增值自己有好多個唔同嘅範疇， 包括好多嘢唔止係錢。

冇錯平凡家庭係唔需要有好多錢， 但係至少應該成為社會嘅負擔或者令到下一代受苦， 你嗰個個案 個 大陸 女人又走水貨已經 係社會 禍害， 為自己嘅一己私利影響咗好多人。

不過我覺得同你講咁多都冇用
因為中坑嘅觀念就係一定要搵女人中出 無論乜嘢西都好 周而復始 中港悲劇不停上演 日日都有中港家庭悲劇 新聞

資本主義社會就係咁運作，個規則同模式的設計，大部分人都係中低收入，錢永遠啱啱夠，咁大家先會繼續勞動，令社會運作。

財富，係必然高度集中少數人身上，呢班金字塔頂端的人，再將從大多數下層壓榨吸取的財富。通過例如社會福利，公屋之類的形式，發放俾下層。

所以社會照顧中下層，係理所當然，根本唔需要羞恥。因為呢D所謂照顧的財富，本來就屬於中下層。但為左確保中下層會繼續勞動，所以唔可以直接俾呢D錢佢哋。而係需要通過所謂的照顧俾返佢地，否則就殺雞取卵。

只要你係資本主義社會付出左勞力工作，得到社會照顧係天經地義，唔需要慚愧。

試 述「走水貨」與「走私」之分別

巴打幾歲？你有樓已經好過一半既香港人 幾多人打成世工就係為層樓，只係你自己成日諗野負面，不過你有病唔怪得你，祝你快d好返。

23

你可以有女朋友嘅，但你要醫好自己個病，如果唔係個女朋友越愛你，睇見你咁就越辛苦

見大家咁多case，我又分享下🤔
我層樓都有個大陸女人倒垃圾，又係嫁低層公務員，睇佢個樣後生果陣都ok，d 仔女都好乖會幫下手，佢老公退左休做看更，份人都ok嘅

自己美滿家庭建築香港人痛苦

咩都唔講
但平均港女波細真係事實wo

巴打加油
其實知恥近乎勇
你仲後生仲有好多機會同埋可能唔可以咁樣睇死自己， 外型呢啲嘢努力啲可以改善到， 唔好局限自己嘅可能性。
我識得個朋友十幾歲嗰陣時都係一個肥仔毒男俾人恰 畀人玩嘅人笑 ， 佢個人嗰陣時不知幾灰覺得自己完全冇將來 ，之後努力減肥， 搞好咗個皮膚， 之後溝左好多女 仲間中比啲港女讚佢靚仔添， 而家不知幾有自信 所以好多嘢真係冇絕對，自己後生仲有好多可能性， 無論係外型定係收入。

其實我個post原意係唔好天真被以為喺大陸 就可以要求人哋無條件去愛你喺個世界任何嘢都會有自己嘅要求， 就算真係萬中無一佢對你冇要求，自己都要對自己都要有要求

好嘅唔係冇，係少，而且越嚟越少

樓主真係講得太太太好啦 佩服你仲打咁大段野同佢講道理

23 仲好後生啫，去連下大隻，參與下D興趣班，識多D朋友先

佢而家d 仔女讀中三四
估都係廿年前嫁落黎

多謝巴打咁支持
不過我覺得佢嗰種人點講佢都唔會明
佢應該係嗰種典型嘅中坑， 為咗中出合理化自己所有嘅自私行為

就算啲女真係好似佢地口中所講咁，俾人屌到反皮先去搵人埋單，人地都係搵啲有能力養佢過世嘅人啦，幾時輪到佢地班loser啊

原來連登有正常人

其實內地女人又未至於一定呃錢既
中國咁大 咩人都有
總有d女係正常
不過重點都係港男為左逃避現實而番內地搵女
如果佢本身就決心上內地搵女 冇咩問題
同你食鬼妹搵日本妹一樣
自己決定搵自己食 食埋後果佢
但依家係
我食唔到港女 內地妹“好似”易食d
吹捧下內地妹 等我食得冇咁柒先
咁難睇既食法

我深圳d 女同事四五千月薪 去到一萬以上月薪都有 就算係四五千月薪個d 都唔會揾一萬幾千既港男囉 呢班港男試下唔同父母住自己都養唔起 仲想溝女？

深圳係一線城市，我諗佢地去遠d都搵到食既

其實係咪真係咁難溝香港女仔？
我身邊d朋友無論有冇錢
條女或者老婆都係香港人
有d屋企有件
出面再溝多件
都係香港女仔多
2x到3x都有，我指條女
都唔覺得而家個代特別難溝

條件差男人一早面對左現實

錯嘅一定係你班港女

因為又要大波又要靚女

成個post吹奏大陸妹

我個年代就冇乜大波
而家d後生大波左好多wo
同其他地方比都係差唔多
樣就更加冇可能衰過大陸啦，平均黎計

閱讀理解零分？

正皮比樓主

班毒撚最鍾意乜都賴曬港女
最好笑經典例子：
港女+鬼佬 = 垃圾港女食洋腸
港男+鬼妹 = 為男人爭光
事實係全部種族不論白黃啡黑皮嘅女人都傾向揀白種男人
講到香港女人就地底泥，台妹韓妹日本妹就唔貪錢唔會買名牌出街一定AA咁
你班毒撚醒撚未？
報紙報幾單有樓有高潮新聞就當曬全香港女人都有樓有高潮
報紙佬唔賣誇張新聞邊有人睇呀
到底你班連登仔幾時先明白溝唔到女最大問題起你自己到唔係起條女身上？
個個肥矮毒柒窮想溝個女神

又矮又樣衰真係難搞左啲既，尤其矮真係一世
有些港女條件唔好都唔易服侍架，
見識過一個肥妹個樣衰過中女成個夠嬋咁但勁自信又港女

香港做男仔係慘既，我有啲女仔fd都咁講
體諒下班毒撚受壓抑

女仔條路妹街啲又無咁多責任

講得好
窮人生仔正仆街

成日話咩埋單真係笑死人
條件差到咁，邊撚到埋到人單呀

見到你講睇唔過近排啲風氣，覺得樓豬好似正義撚好噁心
有啲假 你都當真，個個喺香港搵唔到女嘅，都會講大陸妹正波大，但係其實佢哋自己心入面都知，撚要你屌咩，懶正義

我認同香港女人唔係全部都咁差，但一單還一單，港男無條件還無條件，但係唔好將港女啲港女性格一齊講

見到你講睇唔過近排啲風氣，覺得樓豬好似正義撚好噁心
有啲假 你都當真，個個喺香港搵唔到女嘅，都會講大陸妹正波大，但係其實佢哋自己心入面都知自己喺香港搵唔到女，無條件
所以撚要你屌咩，懶正義

我認同香港女人唔係全部都咁差，但一單還一單，港男無條件還無條件，但係唔好將港女啲港女性格一齊講

先唔講溝唔溝大陸妹， 但點都唔會溝港女，。本人奴性唔重，而且依家去其他地方識人都易好多，根本唔需要死守要搵香港女仔。

最正係自己又要睇條件 就好正常
跟著人地睇條件就話人係雞
真係要有幾嚴重中二病先up 得出呢啲垃圾言論

雙非唔關事wo，你要爬文咩叫雙非同單非先

我個大陸妹同事
正宗內地白富美
高 靚 大波 有家教 高學歷 官二代
連登仔覺得人地會睇得上你嗎

佢會覺得男人比哂錢理所當然 不論熟定唔熟
結婚可以完全唔考慮愛情 只考慮經濟能力
連登仔又接受到嗎

就算你接受到 sorry 人地淨係對浸過咸水既同胞有性趣
連登毒撚？不了

下下郁d都話港女係雞既連登毒撚好心就望下自已咩條件先啦 樣又無人工又唔高樓又買唔起
要人同你捱都要睇到前景先得架
自己又唔肯增值又要大波靚女

如果唔係大陸人工/福利同香港差成截
邊會有大陸妹肯跟你呀
講到尾咪又係貪錢

Link pls

你天生麗質掛
你朋友都靚仔多數

一針見血，班柒頭哪兒來的自信

呢個中晒

見到班loser就好想笑

連登最多人懷才不遇

連登班人有錢埋單咩

港女d性格咪港男養出黎
港男溝女溝到自己當自己係狗咁
搞到港女以為所有男人都係狗
做爛市咪又係因為港男
你估冇人拜女神
佢地仲有得咁串咩

Agger

但好多港男明明條件唔錯都因為圈子小，無異性而溝唔到女，咁寂寞難耐都難怪返大陸既，排除肥矮毒
港女又唔會主動識男仔， 如果某些男仔從小到大讀男校大學讀工程都慘

見到post入面有唔少人都用你呢個「得唔到就葡萄人去自我安慰」既point
就想同你講
我都想話大部分香港既女都係雞
但係我有女 就黎結婚 點睇？
有馬夫 先造就到雞既存在
利申 女友同身邊全部女性女朋都係普通樣內涵型 典型港雞我會一腳申開佢 朋友都冇得做

講到港女岩晒咁

見到連登班毒撚賴地硬， 一路屌港女係雞， 一路上女神Ig 睇相打飛機 係好好笑

大陸女人真係多數衰
好人有既 不過唔多

呢個post係咪高質巴打集中地

都已經係連登仲有必要假黎做乜
你話我懶正義又好乜嘢都好，
既然呢啲道理佢哋知點解仲要去咁樣做鐘，仲點解要認為一返去大陸就會搵到?

我重點亦都冇港女將放大嚟講，
講真，你選擇任何地方都可以，
但班人以為大陸會係你哋嘅樂土，個個大陸 女人都會同你埋單?究竟係乜嘢邏輯?自信喺邊度嚟?
就算好似之前講有大陸人肯同個中坑去捱，完全冇怨言，咁你對得住人哋? 對唔對得住自己將來仔女?對唔對得住社會? 點解要咁自私，冇條件都要夾硬嚟?

以前嗰個年代嘅人同而家心態唔同尤其係嘅係大陸

有心冇話做唔到嘅

溝唔到女怪女唔溝自己
男人溝女 主動少少好冇
等港女溝你 不如等黎多次沙士發達之後咪有錢溝女

的而且確係都唔知邊度有啲咁嘅自信可以認為會搵佢哋埋單
台灣女好大陸女又好唔會講到因為你係香港人而對你有啲乜嘢特別見解

講真就算單身毒，都要有番啲骨氣

冇話岩唔岩曬
個原因係港男度
你今日撞到個呀婆
呀婆架手堆車衝的左出去撞到人
咁你可以怪個港女唔應該比人溝
可以怪佢性格本身有問題 冇人推都有機會出事
但唔可以無視 佢係比人撞過黎

某程度上都啱
根本佢哋嘅心態就覺得邊一度容易上勾，佢就去邊度 心態縮骨又核突

根本上自己照顧唔到，憑乜嘢咁大聲覺得自己可以會搵到人埋單
都係嗰句就算嗰人 完全合曬你的要求 不計條件去鍾意你同你捱，你對得住自己良心? 又有冇問過自己憑乜嘢? 點解唔努力增值下自己先呢?

有人心目中的大陸女仔係
1.骨場啲雞
2.農村人
3.黎香港呃福利
4.高學歷黎香港揾食
5.一線城市大學生
6.外國留學生

全部都係唔同群體

根本成個post係到口同鼻拗

你既然身邊都係普通女仔
點解會得出大部分女都係雞既結論？
係咪你已經申開左好多人

自己拍拖經驗唔算淺
由中三開始到出黎做野準備結婚都未試過單身
自己係普通人都係搵緊兩三萬
都搵到個肯同自己捱既女朋友
真係好少遇到貪錢貪到去做雞既女
當然連登仔又會攻擊我 你=全香港

更何況良禽擇木而棲有咩問題？
大陸妹唔係為左張身分證
點會同你港男一齊先？
(高質個班大陸女人更加唔會揀你)

其實港男 港女都有問題
港男好多唔肯認自己廢 又過份狗公
有好多港女有過份有自信 明明就樣衰 肥 難頂 又要求距一半係白馬王子

呢個係家教問題 自己有錢 又要人比錢埋單

典型港雞 因為講得出條友
有自知之明 知道自己位置
冇可能溝到靚女 唯有搵個普通樣同佢
差唔到條件既人

只會溝港女 仲要貪錢個隻 玩完就飛

馬爻口吾至刀

其實你唔介意d女樣衰 唔好睇 根本香港大把正常女 實係班友要求高

唔係大波長腳ig女神我都唔要

人地有身材有樣揀番有條件既伴侶有咩問題
你就話人貪錢係雞
問心 你有樣有錢又會唔會揀普通樣女仔呀
冼米華就係人版啦

人地鐘意搵大陸妹都要你管
仲要FF人地搵到個大陸妹結婚 個大陸妹一定會跟佬走

點解連登post 個個都係圍爐圍得好緊要，開親post 講咩道理永遠都係 正皮多負皮少 即使係兩個opposing views 仲要兩個post都不停話 連登仔乜連登仔物

兩個大稻草人互射

Aggar
呢度成班正能量撚好嘔心

真係靚仔ge十個咪又係得一兩個
起碼我知自己一定唔會係靚仔
而

講到好似你有打算追中下港女咁
最後咪又係個個追住個大波臭雞吠

其實搵支那妹唔緊要 最緊要死返上支那住
唔好幫個支那妹申請居留權就得啦

普通指中下
定你講下下果班
都係果句
講溝女 睇mk仔
我唔信mk仔會有樓
但佢地晚晚有閪屌
晚晚唔同閪
你做唔到 因為你係毒撚 唔係mk

唔係mk先溝到女
正正常常已經夠
冇錢冇樣咪靠把口

點先做到mk

其實mk定義係乜

我的印象係潮流尖端，高高瘦瘦，少少靚仔，齊陰頭白白淨淨

留唔到齊陰溝唔到港女我都無辦法

我條女話之前有條毒撚溝過佢
話幾靚仔，高高瘦瘦
我問佢咁唔係幾好咩
之後佢話條毒撚零溝通能力
連同同性溝通都有困難
其實毒撚係咪要搞搞把口先

唔中意講野

死左
不過唔鐘意同唔識講係有分別
試下習慣下講多d
識朋友都要啦

其實大陸女人仲貪錢

屌 on9

咪又 prototype 晒所有人
大陸咁撚多人 好似D女得果幾種人咁

1.骨場啲雞
2.農村人
3.黎香港呃福利
4.高學歷黎香港揾食
5.一線城市大學生
6.外國留學生

上面咁多講大陸妹XXX果D
除左去夜場 有無返過大陸先
有無自己接觸過先
大陸好多制度 文化既都係好仆街
但新一代 有讀書果D 已經唔同上一代

唔係淨係得 雞同富家女
其實有好多普通人

如果 唔係老夫少妻 同自己都搞唔掂自己果D
佢去邊度娶有咩唔得?
佢仙都唔仙 無得好講
如果佢得50萬 首期 唔去大西北上樓 唔通成世唔買?
有D 人鐘意地方大 咪去其他地方買樓姐
一定要香港 500萬 買開放式 ?
跟本 樓市OVERPRICE 得好緊要

港男其實減下肥加上改善衣著都唔錯

你望下標題

其實好多香港女仔 睇你食唔食得住佢

老實講
女人唔該唔好當拜金係天理
你有欲念你要自己去爭

求人不求已本身就係低賤

窮人生仔的確係仆街

但人地性生活滿唔滿足 老婆有無出軌 你都知道?
香港幾多婚後既巴打 無得扑野 性生活 唔滿足 你又知唔知道?
大部分香港男女結婚 為生活又係要捱
搵三萬以下 係咪冇資格做男人?

點為之 條件差先
當 年齡 25歲 矮柒毒 搵兩萬
香港好大機會溝唔到女LA
去邊試下唔好?

港女的確有部分係好高要求，亦有啲係無自知之明
但既然講係係港女自然係垃圾，無必要沉究
而另一方面，事實上香港又有一堆女仔係正常不過
無論街上同自己身邊朋友，都有一堆170以下、無錢、無樓、無學歷、無才藝
但都係有女朋友，而且唔係條件差嘅香港女仔
身邊仲有3，4位160以下嘅朋友，拍過n次拖
到佢地講分手時，係啲女求佢地唔好分手
係，部分連登仔一定覺得好假，但無奈就係事實
佢地有嘅就係無連登仔憤世嫉俗嘅思想，同正常同異性相處嘅技巧以及唔狗公
再重伸，香港係有唔少嘅垃圾港女，我地係可以完全唔洗理佢地，
因為仲有一車車正常嘅香港女仔

其實冇話唔娶得高質素嘅中國女人
而家係恥笑緊一班係香港冇能力追女仔，仲要話去中國搵女人嘅連登仔
嗰班人一方面睇唔起香港女仔，另一方面又會覺得的中國女人都係雞
上去叫雞當追女，沉船當真愛拍拖
以上述描述嘅人就係部分連登仔嘅心態

溝通都有問題，仲話要拍拖

25歲搵兩皮唔算差啦

最搞笑見到有人話扮正義，拿道德光環
如果係咁正義咁有口德， 呢個post本身就唔會存在
因為呢個post本身就係恥笑緊部分連登仔
係啊，笑緊你呀，唔要面對嘅連登仔

一叫港男改善身型 佢地就欣宜上身

佢比過d whatsapp我睇
都幾恐怖
朋友都未算但係擺到明想溝
仲要隔住個mon都feel到個種未見過女人ge毒氣
係咪而家d廿幾歲好多都係咁
我大條女十幾年都未識過d咁ge人

講得啱
如果咁柒都有人要，
放心，人地係貪香港身分證
落到香港都冇影

咪又係雞

好威呀臭雞 識得笑鳩人

我鄉下唔係大城市，只係村仔
但個個有車有樓
唔少都自己搞生意，有d就收租
D老婆基本上唔洗返工
大陸男多女少
本身都唔夠分啦
呢個年代仲嫁落黎香港同你捱？
大陸大撚把人有車有樓都搵唔到老婆啦
你以前自己郭富城？
跟得你落黎既咪又係雞

錯晒，窮男醜男正正係上去娶到老婆，朋友當中已經有兩個實例，冇你講到咁離地，上面市場大，吸納能力大

當然我唔鼓勵中港婚姻

溝大陸妹做女朋友，我成日就覺得好似埋個計時炸彈係你身邊
佢地心計太重，成日都好似想謀住利益
無錢個d 埋身好多都貪張身份證
有錢少少個d 係可以同你共富貴既
不過到你有難，你唔好指意佢會陪你一齊挨
係舊登都有見過個d 大陸妹點樣係港男有難就拎著數走佬

大班連登仔一邊反新移民, 一邊上去溝雞架la.

又係呢啲扣帽子，有無其他新招
同今日我先發現原來我係女人，多謝晒wo
一係你講笑，定係真係有人on9到見到紅名就以為一定係女user
不過為左唔好咁傷害你，我改下講法啦
係啊，所有女仔都係係雞啊你地係最高質嘅男人咁你地會唔會開心啲

係啊
全部都係雞，你興奮嗎

點解要踢爆我地

我同意 香港其實仲有好多正常女仔

其實正常人身邊應該都有好多 正常女仔 同 港女

但同時有堆溝唔到女既毒撚

佢地互相MATCH 唔到 其實唔一定要有衝突

得罪講句，呢個post太似劇本feel

補充：似有意幫支那雞台高身價，睇啲論調聞到陣除

連登不嬲都比人話係小學雞集中營，估唔到都有d高質討論post

自身有條件既話 洗撚翻大陸咩溝個文化背景相差咁遠既人咩 好鐘意聽到唔正既廣東話？還是好鐘意曬時間搭車？
根本成堆無本事既人 話大陸妹點正點正 你老味你比緊錢買服務 d女緊係又溫柔又正喇 但當你娶左大陸女人之後 又有幾多落到黎係唔變質？仲係咁溫柔？
最諷刺既係 成日一開口話港女就係雞 根本食開女既人都知 大陸妹隨便都比人屌得 玩乜姿勢又得 無套中出都得 朋友想要都話比 咁撚蠢既女人你要遠赴去爭埋單都無辦法 恭撚喜你班傻鳩覓到真愛 希望多d廢柴 娶多d大陸女人落黎 有條件既港男先可以咁方便食到大陸人妻 又要唔洗負責 諗起都正

呢樣真 男人把口叻 你樣衰冇條件都溝到女
唔好賴港女唔要你 有時係自己問題
又唔改善 走去大陸溝女
係呀 個啲女好主動 貪你乜呀

我都知重有好女仔但圈子細返工無女

Sorry,本身返工忙緊都要回你
依家係有班冇人要既廢柴以為一番大陸就會有人埋單話要娶村姑/雞番香港(有條件唔會有佢地份)，加快中港融合，雙非問題，綜緩問題，咁你話後果都唔嚴重，仲話有劇本味咁冇野好講
你唔會以為你冇條件又窮又柒一番大陸大把純真正常條件好既美少女會鐘意你?

睇完笑下咪算

我好好奇點解講到大陸婆咁好, 求其做看更都娶到個又靚又大波又長腿
點解街上面既蝗婦都仲係咁劣質既?

說好的ig model 級呢?

我見識少少真係唔覺得
之前做義工識左個深水埗女仔， 外表偏肥性格偏港女，叫佢幫手上網睇野都唔肯

看更算吧啦，唔戴帽已經好好

好似我啲咁既人正常女仔都溝唔到

驚講錯做kai 子索性唔講

其實毒撚一個更開心， 預左一世孤獨

算啦
通常話港女乜港女乜果啲100%冇女朋友
佢地所謂既港女咪就係係連登道聽途說聽返黎
現實生活邊有接觸過
根本大把香港女仔都願意公一份婆一份，一齊供樓
但連登仔眼角高，呢啲平凡既女仔路岩佢地架啦
果啲話要揀有錢有樓既女，通常都樣靚/條件好
如果係咁我覺得要求一個有錢有樓既唔過份
就正如如果你有錢都唔會食豬西啦

其實真係幾好笑 一方面話港女全部都係雞 自己溝唔到就俾錢真係去叫大陸雞 仲要話自己係大陸好吃得香 話大陸妹身材又好又嗲乜乜乜 依家俾錢買service做雞收左錢梗係要服好你唔係點水你再落搭 跟住就以為人地好冧你仲沉撚埋船諗住搵到真愛 照下鏡先喇死毒撚 都唔諗下自己有咩開題點解溝唔到女 淨係識得係到憤世嫉俗話港女係雞

竟然正皮多過負皮

咁呢個又真係好慘
我身邊都有唔少人好似你咁嘅情況， 都有好多解決唔到呢個困局
睇下你有冇多餘時間同埋心力， 扮下嘢都要去參加義工或者欺騙埋自己去教會

其他野都可以努力
生得矮只能怨父母
矮撚基因要淘汰

嗰啲未垃圾港女囉
對付呢啲只需要同佢地客氣相處，但唔好幫佢任何嘢
如果身邊有啲正常女仔見到你咁會自然加左你分
但如果身邊無嘅就真係好唔好彩
咁到時你笑9個肥婆都可以

你未矮過160其實唔係太大影響

讀書時太自卑唔夠膽識女， 畢業後無機會識

如果驚講錯野索性唔講只會使你變得更孤立
我寧願你大膽啲講多啲嘢， 睇下人哋啲反應慢慢再修改自己下一次講嘢嘅質素
有啲嘢係慢慢練番嚟，而呢個過程可能需要幾年
你肯去改總有一日會有收穫， 但你唔肯去改嘅話就只可以變成部分連登仔永遠自怨自艾咁
要記住改變過程係痛苦嘅， 因為你會跌到無數次
但你真心去改嘅，又有用腦去諗點改， 我相信你會做得到

所以幾時都話男人唔洗太主動媾女，就哂d女
不如攞d時間增值下自己，執下自己個loop
個人有料有自信，就自然吸引到d女架啦

唔好咁諗，希望你身邊有朋友畀到意見你
願意去帶你改變
如果冇嘅就唯有自己諗辦法去改

唔好講話異性啦
唔講野ge同性你都唔會想識啦
水都唔吹下幾條友on99咁坐係度做乜

班柒頭叫公廁雞以為自己情聖，心諗個班阿伯都上得啦，比錢交易咋

不如真係搵樣興趣好過
同一樣野玩得多就會識到人
慢慢圈子就會大
而且會有共同話題

話我問一句答一句
食野專心食
等人開話題

唔好咁諗啦，無可否認矮仔係一個好大的劣勢
但如果只自怨自艾咁就真係game over
現實係的確有唔少矮過160都有女，仲要拍過好幾次拖(無錢無樣)
但佢地有嘅係一定嘅自信，自己份人唔會睇低自己，又識點同異性平等相處
在重伸，矮的確係一個好大嘅劣勢，但唔係代表無機會

就係咁

我當你一枱4個男人
你想像下4個都係咁諗會有咩後果

叫雞好污穢，叫得多要還架
又洗錢又驚有性病

呢個都啱

呢個就係問題所在
同你首先要了解， 同女仔相處佢哋好多時唔係要意見，也要同理心同關懷
同佢地講嘢多啲就係佢哋嘅角度
而內容其實要平時睇下多啲書
再修飾下一啲係書中太誇張嘅句子
甚至再睇下多啲日劇韓劇
記住唔係要你做劇中主角嘅行為，而係留意下啲對話點樣修飾得比較平常一啲

雖然好多論點我都好認同，
但係感覺呢到圍爐味都好濃下。

冇樓既都係充實下自己眼界實力好過啦，
無謂浪費時間搞自己又搞到人，
到最後你咪又係要諗錢銀結婚生仔買樓，
一係就隨緣搵到個岩心水肯一齊捱，
一係就連女都唔溝，唔係叫你唔好識朋友，
有時狗公兵仔根本自己攞黎

咁我又唔止160， 米七幾左右啦。
出街見到個個高過自己就好自卑
睇戲都比人擋住

依家90後好多米八， 我得米七
港女依家好多都唔高，高度其實大陸外省妹重高，點會睇得起香港矮撚

有時感情邊有咁易控制到
鐘意起上黎理得自己有冇樓
我呢幾年d女朋友全部都知唔會過人世
享受下個過程lo
咪又係咁
而家個件仲勁鐘意聽我同以前d女朋友d故仔
痴撚線

我都係米七，不過七十後
條女90後，一樣係咁溝
唔通真係會介意你個幾cm咩

其實話圈子細嗰啲人唔明個問題根本喺邊
係佢地做事太被動(另加奄尖)

試過諗住介紹女仔俾個圈子細嘅frd識，
咁正常冇理由單對單，不如一班人咁
話去bbq, 佢又嫌唔識對住bbq覺得怪
話去唱k又話唔唱k

自此我都懶得再介紹，因為呢班人圈子細只係個結果，唔係個原因

去唱k 我做咪霸
燒野食都有同人傾

講講下變撚左脫毒post

同女仔係咪傾飲飲食食，旅行閱歷
係咪去得越多地方越威
記得中學果時我個fd 英文好又去得多地方啲女濕晒

我好多野都識但旅行極少
睇電視多

個樣傻傻地都唔知點樣可以醒目一點
反應慢天然呆

連登仔自己又肥又矮又柒 自己放得感情多 又話條女唔理你 不願面對

對飲食冇乜要求
旅行我又冇乜野好講
要睇返你邊個圈子ge人
你對住男人都唔會個個一樣話題啦，應該

Where
Which factory

不如你去多D 唔同地方 睇下
其實 除左東北 內蒙果D
唔覺得 外省妹 特別高
就算米七 你去廣州 四川 福建 呢D
都高過 7 8成女LA

so true

其實毒係冇問題，
只係如果抱住人生一定要有老婆， 成家立室嘅心態。
咁首先要做嘅嘢就係要改變自己先，
唔洗一定好有錢， 改善自己嘅性格同埋惡習先 對自己嘅要有要求。

開工先一陣再回大家

我覺得普通
其實香港咁嘅質素的大把
唔使覺得大陸乜嘢都好
如果用返大陸貧困地區/公廠溝女既心力，
去做自己鍾意做嘅嘢又或者增值自己咪仲好

其實香港叫多靚女

呢個樣
如果識化妝 包裝得好D
香港已經做左IG 女神

傻的嗎 理得你係垃圾定窮柒毒
你係香港人就得啦，對大陸女人黎講
最值錢就係張香港身分證 唔係點拎綜援
呃完拎到張身分證 條女即閃水啦

但男人要個隻又要靚又要低調又要有啲純氣質既女仔 香港係難 因為香港環境問題 個個要保護自己
但你話普通女仔唔易識咩？唔係囉 前排先有一班經濟幾好，但26以上既女仔比男人呃買美容療程
男人面皮厚 口花啲 啲女都中招啦
洗乜去大陸搵女呀？

面皮厚口花花就唔駛做毒撚啦

你覺得果D 美容鴨會係 連登巴打咁既樣??

你搵個金鐘連登巴 我估應該約唔到出黎
又何來呃到錢

我見有幾隻美容鴨係肥肥地，但乾淨企理 仲要唔禿頭
港男打扮下都有啦 仲要大部分都唔肥

肥仔無人中意

srk都叫唔靚仔？
人地只係樣膚差d咋

其實人地無錢果d所會吼d有錢既
樓主其實係男定女

我屌晒你地老母

已回

我好肥，肥到有雙下巴，有肚腩

操fit下
唔好放棄自己

見過樣柒思想毒撚既都呃到傻西鍾意(雖然個傻西後尾唔知係咪頂唔順飛左條毒撚)
傻西都呃唔到一日半日果啲值得反省下

好難啦，依家接近三十，又一個人住，餐餐出街食

忍到唔叫雞已經好叻

我已經回咗你啦

其實好老實講句

大部份香港人 憎 毒撚同大陸女人結婚
最主要原因係 毒撚同大陸女人結婚之後, 帶埋佢來香港, 幫佢拎身份證, 令香港越來越多蝗蟲

如果毒撚 同大陸女人結婚之後,放棄係香港既生活, 番上大陸同 自己老婆從此係大陸生活, 唔幫個大陸女人拎身份證,

我相信都唔會咁多人屌 毒撚同大陸女人結婚

其實我都係呢種心態

你要同大陸女人結婚, 無問題...........呢D係你既自由, 我無權干涉

但是, 你同大陸女人結婚之後, 帶埋佢來香港, 呢D就關全香港700萬人既事
因為你帶個大陸女人來香港, 搞到香港越來越衰, 搞臭香港既文化

簡單D來講, 你喜歡食屎無問題, 但你唔好將舊屎 帶來我屋企

閣下條件一定好好

終於放工

其實見到有巴打咁憤慨， 開post屌我
搞到我有啲有感而發

我當初都估唔到會有咁多人讚好
我想講嘅係 我原本嘅目的就係唔可以咁輕易放棄自己作為男人唔好畀女人牽著鼻子走。
當你增加咗自新條件你嘅選擇多好多，劣質既港女已經完全唔需要考慮，而且更加唔需要去搵嗰啲低質嘅大陸女人。( 村姑/雞)

男人要自強

岀去睇下個世界識多啲人
唔係所有女人都係雞係公廁
身邊大撚把正常女仔同正常男仔拍拖
佢地啲男朋友個個都冇樓冇車甚至搵得仲少過佢地
咪一鳩樣開開心心拍拖
如果你識親嘅女仔都係貪錢嘅死港女
麻煩你檢討下自己點解識唔到好女仔

肥係因為太愛食野，做運動/返工辛苦好快食好野

我身邊好少正常女仔😞

傻既
唔食飽又邊有力去減肥
一陣晚餐食飽d

諗起點擴闊生活圈子
叫朋友介紹女仔俾你識
再唔係做下義工
做人悲觀唔緊要
最緊要夠積極
心態一旦改變成個人嘅氣質就會改變

唔會太飽
每餐八分飽

以前主動追求過幾次但衰左，比女覺得我識好多野但都無feel
啲女當我和我透明

宜家唔用
之後用唔到

如果想開心 為甚麼需要等

邊有女仔唔貪靚仔有錢仔， 拍拖都要錢啦
第一印象就係靠樣， 睇樣係人之常情

我最憎啲狗公唔單止騷擾女仔重要攻擊其他男性，恰其他人

貪靚係人之常情，係咪認左囉
無人反對，做咩又要話外表唔重要

睇係一回事
但事實上冇樣唔等於溝唔到女姐
hard mode既遊戲都有人過到
唔好話唔係easy mode就唔洗打

自問乾淨清爽，衣著打扮唔太潮唔老土，普普通通咁， 無潮流觸覺，傾既野好現實沉重左少少
咪又係溝唔到女

追女唔太肉緊

番轉頭講 男人溝女講3樣野
錢 樣 性格
你咁講 姐係冇錢 樣唔算係好 性格都收皮
咁要改既 咪性格

增加自己條件係咪整容

現實已經失敗，想上網打吓飛機又爆個現實出嚟

錫返

邊到有得玩

其實射雕果兩條女都係整左容

網上面搵到佢地未整容前既相, 成個村姑咁

只有傻仔先會當佢地係女神

個個都對住啲化妝整容西打曬飛機

其實講真啦就算做咗靚仔其實只會吸引更多港女或者花痴鍾意你， 嗰啲人淨係會鍾意你畀佢嘅第一個感覺
呢啲只係靠靚仔嘅毒撚到頭來只會反而畀女人玩弄佢嘅肉體同埋感情 冇錯佢哋唔會呃你錢不過只係呃你嘅感情同埋征服靚仔嗰種 集郵 快感

反而你睇王祖藍嗰類人就真係叻仔啦
講到尾其實好多嘢根本唔係樣嘅問題

王祖藍 真係我偶像
細細粒演技又好又搞笑，口才超正

好羨慕人家細細粒都好有自信，人不要臉天下無敵

有乜嘢錯嘅地方請指正

其實面皮厚其實好多嘢男仔都可以做到

題外話見到你喺個post嘅留言我覺得呢個人 應該 都唔差 執正少少應該大把機會溝到女

就算比班毒撚娶到個大陸女人，都會好似近排果個廢老咁，呃左張單程證就消失

有句說話，物以群分，人以類聚
你喺咩人就會識咩人

我讀乞食文科同開窮人玩，好多公屋仔都有拖拍，女仔亦都好純

我一直都唔明點解連登仔遇親都喺臭雞，而我識親嘅人港女只佔最多一成，而且好多女仔都喺俾人食住或者俾仔玩嗰班傻妹

其實連登仔喺唔喺只可以靠搵ptgf識女仔，所以你地嘅圈子都淨喺識貪錢臭脾氣雞呢？
你地有冇膽量嘗試過識文科小毒妹，護士宅女呢？
定啲毒毒女仔寧願養狗單身都唔想理你？有冇諗過自己一早定形女人喺臭雞，偏激嘅人格值唔值啲好女仔同你地講一句說話？

廿歲左右已經比親戚話如果你靚仔d就好
差唔多廿年前ge事
我有幾靚仔你想像下啦
到而家都仲有市場
條女話鐘意我陣味
所以真係乜女都有。。。
後生仔唔洗心急啦
擴闊社交圈子之後就會發現女係唔洗專登溝

親戚最鍾意話人靚仔靚女
如果親戚都咁講真係
如巴打所講根本啲人末遇到/一係眼角高(對外表)，其實根本唔係全香港嘅女人都係咁港女

認同 竹門對竹門 你係廢既咪搵番d廢 成日話港女眼覺高 講真暗倉肥婆你地都唔想要啦

醜男可以係香港食高質女，比例子大家:

A，陳生，醜樣無錢，但有把口，
佢女友係你地女神李佳芯,佢仲可以花弗

B,王生，大家知，唔洗我講

佢地本身有錢?靚仔?高大?
李佳芯同李亞男係大陸二三線城市村姑?

我覺得都係門當戶對
你咩條件咪搵到咩人囉

其實係咁既，兩邊都係毒，兩邊既人際關係好難會重疊到
對毒撚毒鮑黎講，佢地最易接觸到既人都係比較主動既人

同埋只要係毒，無論對佢地好少少就可以令到佢地會錯意
令佢地原本冇feel都變有feel，之後就可以食住上

從小到大都有陰影，比大恰得多
個樣係好好恰果種人
驚左人之後大多數都係同人打招呼寒暄幾句
好慢熱

其實陳生唔算醜，普通樣，只是表情浮誇，暗星真係暗星 王祖藍都唔算醜，問題係矮
起碼佢地有頭髮，唔大汗
呢兩條友都好過我

陳生唔識

但王祖藍 絕對係有錢

佢近呢幾年係大陸好紅, 搵唔小錢

不過佢本身都有加拿大戶籍
又哥倫比亞大學畢業點都可以同大陸雞同二三線城市村姑相比

的確，所以我話佢本身冇錢
佢同李亞男拍拖果時邊有近幾年大陸咁紅先

巴打，小弟建議你下決心減肥練大隻，
就算唔為溝女，都唔可以比之前洽過啲人睇死

因爲外貌特徵比人恥笑
唔醒目比人玩
想打柒佢地都唔敢

我係大隻既，肥壯型毒撚
不過比人話無信心， 唔敢講野
講多錯多，唔夠人醒

去到邊都係咁架啦

李佳芯係幾正
李亞男麻麻地

香港人天性就係特撚別自私。
貪錢自私港女想上岸唔使做
廢柴自私港男為扑野搵支那雞

分別係，港女搵人埋單唔撚關我事
港男帶埋一堆支那種黎禍港，要全香港埋單

唔好同我講大陸妹都有高質
行岀街望下啲蝗婦，高質嘅一成都無

咁我又未去到好樣衰
係唔靚仔

樣衰真係無得救唯有整容
可惜從小到大都是窮撚，
一早比人玩謝恥笑到無信心